摘士多啤梨去邊間好？

大棠120$任食 但驚酸同食唔到咁多
上水就見幾好 但一磅80蚊又好似唔夠

想問下咁多位巴絲有冇邊間好介紹

日本關東埼玉唔錯

香港呢？